今日室友出咗去食女，得我自己一個

有一年情人節，室友和女朋友約會去了。我一個人在房間裏。我把浴室的燈燈開，把熱水燈開，浴室裏就霧氣騰騰透出光亮，像一個神跡顯現。我在隔著一個客廳的房間裏上網，寫日誌，發微博，假裝自己正在等一個女人洗完澡，出來陪我做愛，但其實水是我開的，浴室裏沒人。

我的室友回來了，帶著一個女孩，他很吃驚的看著浴室，

「你帶了人回來嗎？」

我本應該誠實，但真相太可悲了，我回復的是：「嗯，我帶了人回來。」

他拍拍我，說好小子，真看不出來呀，那就不打擾你了，便神色隱秘的一笑，和他的女友鑽進他的房間了。

但其實浴室裏沒有人，水是我開的，過了一會，我覺得這樣很浪費，就把水關了回到自己的房間睡著了。

後來我的室友就跟人說，我有一個女友。別人就一問我，你有一個女友嗎。我怎麼說呢。我只能說是，嗯，我有女朋友。

因為我不能告訴他們水是我開的，浴室裏沒有人。

所以我度過了一段麻煩的日子。我不能和基友們出去了，因為他們聽說，我有個女友。

「去陪你的小情人吧」，他們一群人哄著趕走了我。

工頭福利發電影票，他們給了我兩張，我裝作很感謝的樣子，可是我從哪兒找另一個人陪我去看電影呢。所以我一個人看，旁邊的位置上放著我的爆米花。

「你和你的女朋友吵架嗎？」他們問我，我該怎麼回答呢。我說，不經常吵，這是真的，嗯，我們沒吵過架。

有些時候他們見不到我的女朋友，就很奇怪，為什麼見不到你的女朋友呢。而且有些心直口快的女孩說，你從不給你的女朋友買東西，還說，不吵架，就是冷戰了，分手了。所以我被她們拉著買了一些女人的小玩意，有些東西真的不錯，我想，在我送給她的時候，她會很高興吧。

後來他們還是沒有見過我的女朋友，一直都沒有。我怎麼辦？告訴他們浴室裏沒有人，水是我開的？不行，我說不出口。沒有辦法，我買了一些衛生巾，不常見的型號，還有唇膏，一些粉底。

有人走進我的房間，說這些東西是誰的。

“那些是我女朋友的，因為她有時候在我這裏過夜，所以我為她準備了一些常用品，比如衛生巾，這個是她特別用的那種。”

女人聽完淚眼婆娑，揪她男友的袖子，你看看人家的男朋友！他身邊的男人露出了不好意思的神色。

誰會不信我呢？誰會不信我有個女友呢。只是她性格怪異，不愛見人而已。
我隔一陣子給衛生巾滴上可樂，扔進廁所的垃圾桶裏，我上班前在粉底上揩一下，抹在臉上。要是有一部相機留下每天我臥室內的照片，那些東西部在一天天減少，看起來就好像有個隱形女友一樣。反正人人都相信我有個女朋友，沒人會發覺浴室裏其實沒有人，水是我開的。

浴室裡沒有人，水是我開的

Cls😂😂😂